IPhone 6Plus 換SE好唔好

換唔換好
或者咁講 除左size之外 兩部機有咩大分別？

SE 單手渣曬 平靚正

Se一出個陣就果斷由6plus換左去se
無後悔
6plus得電係好 其他都係垃圾
由其係Ram

我想換 但我驚用唔慣
平時都常用手機睇utube 轉珠咁

我6轉se 覺得好爽

巴打你開頭有冇唔慣？

6plus 轉6 轉se

感覺好正？

Se轉7

叫我？

SE + iPad

做咩跳走左嘅巴打

Se有咩特別

我都想！！！！都係6 plus

6+轉咗7兩星期，頂唔順轉番7+

Se完美

我同你換

點解 7 轉7+ 嘅 因為我身邊D 人係plus 轉返7
利申: 6s (仲喺7plus 與 7之間取捨緊)

6+不嬲都係伏黎㗎啦 A8 chip

Pish

6直上7
部6用左兩年半

SE 真係有點太細

Iphone7+ 想換se
部機保養得好好粒電仲係100%，無花
Trade到幾錢

用緊6+ 呢排個 mon 忽左 有時個touch screen用唔到
煩緊轉6s+ 定 se好

用i6s/i7好過用se啦

SE好舊 又冇3D touch

SE好仆街
用完之後用唔返大機 返唔到轉頭

Intel幾時出咗i6s

個mon太細
睇得好辛苦

同你一樣case，依家既app版面太豐富，個mon冇咁上下大好難頂

短小精悍

Se性價比超高 去馬啦

lm

A9

我覺得6s plus qc 同stable 都唔及6 plus

快啲出SE2啦！想要 4 吋 moon + 3D Touch + iPhone 7 嘅 home 制

發夢

買部se 做後備

樓主 我有部128GB 玫瑰金 尋日先攞貨諗住送比女朋友 但佢唔鐘意

你要我$4200放比你

Sorry 係$4000

iphone6plus？？有冇單同保養呀？

電話黎講真係一流
尤其要成日係街用，單手操作win晒

係睇片個mon太細

外國ebay全部apple 8折，屌左部se 64gb 3000hkd睇下係咪真係咁正

本身本買ip7, 4700hkd諗諗下差千七都係不了

Ip 7plus

用緊6s plus 舊電真係好用
但自己有時都會後悔點解唔買6s
Plus真係重 單手打機打字對我來講係負荷來 但睇片一流

我會揀 6s>plus>se

6s plus用家 用咗一年多

求link
見好多都係unlocked

其實唔差 不過出8會轉最大mon

iPhone Se 呀 有單 22號先訂 前日攞貨